﻿## Third-Party Licenses (Code in)


### Utility/WicDecoders.cs

* URL: [Stack Overflow](http://ja.stackoverflow.com/questions/23202/bitmapdecoder-%E3%81%8C%E3%82%B5%E3%83%9D%E3%83%BC%E3%83%88%E3%81%97%E3%81%A6%E3%81%84%E3%82%8B%E7%94%BB%E5%83%8F%E3%83%95%E3%82%A1%E3%82%A4%E3%83%AB%E3%81%AE%E7%A8%AE%E9%A1%9E%E6%8B%A1%E5%BC%B5%E5%AD%90%E3%82%92%E5%85%A8%E3%81%A6%E5%8F%96%E5%BE%97%E3%81%97%E3%81%9F%E3%81%84)
* License: [CC BY-SA 3.0](http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.ja)


### Utility/FileContents.cs

* URL: [Stack Overflow](http://ja.stackoverflow.com/questions/5670/c%E3%81%AB%E3%81%A6%E3%82%A2%E3%83%97%E3%83%AA%E3%81%8B%E3%82%89%E3%83%89%E3%83%A9%E3%83%83%E3%82%B0%E3%83%89%E3%83%AD%E3%83%83%E3%83%97%E3%82%92%E5%8F%97%E3%81%91%E5%85%A5%E3%82%8C%E3%81%9F%E3%81%84%E3%81%AE%E3%81%A7%E3%81%99%E3%81%8C-filecontents%E3%81%AE%E7%B5%90%E6%9E%9C%E3%81%8Call-0%E3%81%AB%E3%81%AA%E3%81%A3%E3%81%A6%E3%81%97%E3%81%BE%E3%81%84%E3%81%BE%E3%81%99)
* License: [CC BY-SA 3.0](http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.ja)


### Utility/DockPanelSplitter.cs

* URL: [DockPanel Splitter Control for WPF](http://www.codeproject.com/Articles/34377/DockPanel-Splitter-Control-for-WPF)
* License: [CPOL](http://www.codeproject.com/info/cpol10.aspx)


### Utility/ComboColorPicker.xaml(.cs)

* URL: [Small ColorPicker for WPF](http://www.codeproject.com/Articles/34376/Small-ColorPicker-for-WPF)
* License: [CPOL](https://www.codeproject.com/info/cpol10.aspx)


### その他

ブログ等を参考にして作成されたコードの先頭には、そのURLを記載しています。  
                